[多圖] IZONE 櫻花妹 宮脇咲良 算唔算每個連登仔心目中既理想型??

1.連登日本妹加成

2.樣靚

3.慳家
唔會買好貴既衫 一件衫會著好多次

4.身高： 1.63 公尺
唔高唔矮岩岩好

5.中意打機

6.幾搞笑

yes

隊長正啲

太過膚淺

yuri正啲

劉備喪清啦好冇

個醫生真係佢再世父母

好嘢要些牙

上次入yuri圍爐post又比人block左鑊
唔好預我

小時候已經好QQ

台妹温妮屌打佢啦

Eunbi先係 笑容靚唱歌好跳舞又叻

下==

老左D
不過幾中意睇佢DANCE

點= =

機心女不了

Miru屌打

13歲.jpg
老老柒柒日本妹得nako睇得上眼
可以玩龍舟掛鼓

邊個阿

13歲.jpg 係咩
BTW睇落太細個 麻麻地

山下美月

清識野

又係E張

性格幾好

FBI

其實佢除左有啲假之外都幾可愛啊

純客觀角度

勁正

我都唔LIKE佢所以我唔會睇佢

櫻花妹吹大左啦

嘩屌

一般靚女都係馬尾靚過長頭髮

點解呢條女馬尾咁撚豬

證明長頭髮靚過馬尾

元英屌打啦

Twitter畀人hack過

好令

話時話聽講櫻花好似俾秋元康食過

咩2C阿

係 我都食過= =

下==佢好似係處女黎未交換過第一次

下 姐係點==

下-.-你又知佢係處

留名睇櫻花有幾正 你地點吹奏

成團隊長最正

唔錯

我要Nancy 妍雨 雨琦

咪搞雨琦

雨琦我妹黎